足球係咪史上最多人[齋睇]但唔踼既運動?

足球係咪史上最多人[齋睇]但唔做既運動?

1.好多人聲稱自己鐘意足球/球迷,但原來只係齋睇(什至賭),可能去電視機/酒吧/現場
好多球迷基本上唔會落場踼.

其實好奇怪
EG 我話自己鐘意跑步,但其實原來我只係鐘意睇人跑步比賽,自己本身唔跑
我鐘意羽毛球,只係係鐘意睇人打,自己本身唔打

羽毛球我反而係鍾意打唔鍾意睇喎

你咁樣計實係
足球fans 個基數大咁多

萬能key
我夠識好多玩具撚剩係睇唔落場玩
你身邊啲人係咁唔代表其他人係咁

扑野先係
有得睇(av)冇得屌

?
我鍾意賽車
但係冇得真係揸
有乜咁出奇?

跑馬都係 有得睇有得賭冇得騎

如果現實中,我聽到有人話自己鍾意賽車

我下一句會問.....你係...賽車手?

好乞人憎

我好鍾意樓
但我冇樓

除左足球都唔多運動要踼啦

咁我問得唔好

足球係咪最多人[齋睇]但唔做既運動?

最多旁觀者但不參與的運動?

相反有冇人鐘意踼波但唔睇波

我以前係
唔鐘意睇波 鐘意踢
不過宜家踢都無踢lu

賽車 賽馬 拳擊 美式足球 棒球
其實大撚把

如果剩係計香港 賽馬應該先係最多人睇但係最少人參與過既運動?

但齋睇足球比賽人數應該多過以上

咁睇嘅人數都係足球最多啦，你用人數嚟比較有咩意思 你一係用percentage 嚟比較，咁就一定唔係

網球🎾先係

踢波落五人場已經踢得啦

我開POST,對我有意思就得

係輸波台最多人齋賭唔贏既運動

一定係攬球 成班美國佬得個睇字

細個有踢，大左冇踢唧